終於明白點解黑警要暴露臥底身份 高調畀你哋睇到臥底嘅存在！

呢一招成語故事叫做 草木皆兵！

目的係消耗你哋嘅體力同心力！

打散示威者嘅團結信任，等你哋疑神疑鬼，最後心力交瘁， 精神恍惚 ，跟住收皮.

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

無錯
鬼一直都有
但個日cwb咁多記者影住都專登俾人知
就係佢地衡量過咁做
我地一定分化晒 鬼打鬼

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威

所有衝擊 放火 掟彈 打人，都係黑警扮示威者嫁禍，係林鄭嘅詭計同黑警嘅策劃。

正

當然！

眾所鳩知

大家要從容面對黑警嘅滲透

採用愛港 幫港 出聲嘅假新聞版面，為這類「示威者」大肆宣揚。

見到鬼搵一兩個和理非靚女捉住佢讚佢有型除佢面罩一齊selfie，跟手起底最好不過！
毅進仔肯定high到爆，不過要姐妹犠牲色相好似唔係咁好！
我冇嘢講

同志，同志
咩嘢同志？64學運同志！

其實警犬陣營又咪有鬼
但佢地會唔會放軟手腳走去捉鬼？

各自爬山 有人意見不同做法不同
咪由咁佢囉 唔使再幫政府宣傳

掛D 文宣banner 係佢地身上
話佢地都支持

因為benefits > cost
個日二哥係完全準備好哂點樣駁
目的就係想我地自亂陣腳捉鬼

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

612 721 811

機場見 818見

818見
對準五大訴求 缺一不可

721 811